有個美國仔diy果陣吸晒啲fiberglass dust入肺

好傷